[緊急！！］黃大仙既戰友注意！！

我朋友係黃大仙街坊
叫大家有咩事退去新光後面個消防局
有消防宿舍同消防人員
有咩事影響到佢地
消防員唔會唔理！！！

見到有人話上竹園
竹園死路黎
好多廢老
唔好呀